
                      HORRIBLE!! Esperábamos mucho de la película y nos defraudó a más no poder. Película cortísima (ni hora y media), sin argumento, mal hilada, final malísimo (sientes vergüenza ajena) y sin apenas efectos especiales (no hay más que los que vemos en los anuncios de la TV). Lo triste es que la gente irá a verla solo porque aparecen Scarlett Johansson y Morgan Freeman... Y se sentirán estafados!
        
            